［1Q題求秒］啲人淘寶之後會做咩

答案保證高質 求秒
三頁開估 連登仔可唔可以俾d實力我睇下

結義

因為淘完結義

打破零回覆

思路唔錯但錯

連登仔唔好令我失望

等睇有咩答案好過依個

連登仔好廢

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為連登仔會用淘寶啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

比錢

蟻多嬲死象
秒

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

樓豬呢

11

屌你做咩打斷我

又要由頭嚟過

陳國邦

屌你又做乜打斷我

12

13

14

15

16

17

18

Lm

推到第三頁啦我

樓豬快啲開估啦

答案呢

我都等緊

人呢

會潛水

哈哈哈